GUNDAM BUILD 高達創戰者 對戰紀錄 第三話

[故事大綱]

為了打倒邪惡《宮賀》，超級文奈與超級強子靠著北宋之地圖前往那座城池。穿過陰暗的森林之後，出現在文奈等人眼前的，是一群小熊霸在悠閒地生活的熊熊村。可是小熊霸不知為何一發現文奈與強子之後，就驚慌失措地逃去了。兩人還沒弄清楚這是什麼情況，充滿敵意的智奈熊霸就出現在面前。

官網：

強子左胸好大粒lin餅

果個位應該係大魔發射散光整盲人用, but放係個波度就......

今集都幾悶下

下集 兩隻原型似係 00同exia..

好似睇緊光之美少女

我係想睇第1集既內容
唔係第2第3集d垃圾

今集睇波都飽啦

下集應該有返水準...

都係睇唔出其中一部原型

今集唯一覺得有啲創意係話多餘零件有怨念，都算係笑返笨大自己成日玩兼用

但其他就真係on99咁

較光左

炮果部原型都係睇唔出係乜...

魔改得太誇張

劇情簡單啲黎講係賣

班長戲份咁少都係呢個原因吧...

右exia 中crossone? 左真係睇唔出

中間似00 S2肥仔

可以J下強子

左邊strike noire?

今次玩既作品野

唔熟動畫會睇到成個人黑人問號

玩光之美少女

好好睇喎

中間唔係遲啲個部七槍智天咩？

最尾文奈話大家都係gunpla
要俾人完整砌出黎先開心
係咪話緊有d變態佬買完盒文奈模型就淨砌本體黎j

HGBF 1/144 GNX-803ACC ACCELERATE GN-X [11月推出]
應該係最左手邊機體

七槍智天使灰模

係

下一集應該去翻舊人度

而家頭三集都係tri既故事所以下一集都應該唔會跳番去無印果度
我又唔覺得同樣係tri但單純係出番舊人就會突然之間變得好睇, 好唔好睇都係題材問題姐
第一集同樣係tri但個個都話好睇係因為個題材係模擬角色跨作品對戰, 但同一條橋應該唔會用兩次

三部都係00機, 應該係講gunpla學園果team

東映：爭咩丫，兩樣溝埋變做Q娃高達呀笨！

一集十零分鐘賣晒文奈、強子、班長熊同各種熊霸小熊霸模型廣告

仲要話埋你知公司有環保計畫
攪埋品牌型像

仲有LED同環保模型

我又覺得今集好過上集小小

起馬有創意

其實真係高質
只係唔係我地想要既野咁解
上集堅係垃圾

第一條果種震撼冇哂

今集好有教育意義

我覺得呢集垃圾過上集喎

屌你奶我真係以為自己睇緊光之美少女

咁嘅腰身唔會係巴巴下話

因為佢真係玩緊呢個gag

高質模型廣告

雖然知佢neta緊光美
但始終覺得好膠咁

我覺得好睇過上集係咁鳩叫 好有創意

呢隻歡樂向

Strike noire係Stargazer隻黑突喎

今集好撚膠，但係又幾得意

想睇 戰鬥紀錄
第一集 馬沙 對 再生高達果陣明明好好睇
點解之後唔再出

始終同一招唔可以成日用嘛